鍾培根（Bacon）點解唔拎一百萬醫好塊面啲火山口

Joseph Lam 幫唔到佢，要搵Jacqueline 先得

You piece of pizza

芝士生菜加bacon

to the moon!!!!!

鍾B 餐

鐘培根

二世祖有$ 溝女奶下D坑特別爽

有G 點？

冇返幾撻暗瘡疤點埋啲電莖毒撚堆呀

培生培根

戰積黎

「好少有錢佬有暗瘡疤咁親民」

每位培根培生會然每月有$800既薑B餐食

阿風你有咩深仇大恨開親POST都係講賠生哥

no bullshit let’s 醫

即刻lin流架

唔鍾意人拎錢出黎就覺得自己可以打人

鍾共個樣成隻雀咁
個咀好凸

點解咁講

因為佢有錢，咩樣對佢嚟講無咩所謂

廣東話有句「her dur 咀」（正字不明）

唔係有錢先追求完美肉體咩

牙風facebook俾人ban左 就上黎連登咁搶口

因為醫唔到

呢段片就睇到佢心入面幾睇唔起窮人,
YOUTUBE仲講咩正能量

錢係俾人睇，樣係自己睇，兩者完全冇關係

唔洗醫 拎D錢出黎都大把女追撚含

幾十年廣告個條友仲係成面火山

又真係駁唔到

一直覺得鐘生個樣似大陸仔
由其個髮型

仲話賠心真係收皮睇記者會已露底

頭型都好似

好似功力又強左

因為佢想人focus 係佢啲錢度，唔係樣

佢成家都係中國人

應該唔係似

阿風

有錢又靚仔不是更charm 嗎

鍾共依兩日屌過林作幾多次piece of shit同叫佢收皮

見到個題目笑撚咗鍾B

讀書好緊要起碼鬧人唔係得兩句

咁撚有錢 咩女都食到啦

去整容把啦支那仔

食到女都想自己靚仔架下嘛

話時話好耐之前fb有條友叫Neo Ng, 又係好搶口，知唔知去左邊？

改左名，修左佛唔搶口了之前佢話搶口搶到好大壓力，驚人地覺得唔風趣，度gag 度到抑鬱

因為有2種人 一種人 係會利用自身優勢去拎更多優勢 例如有錢會讀名牌大學 +神科 執靚自己image 個樣 學一堆技能 利用呢埋優勢拎更多優勢更加屈機
有一種就係覺得既然我有呢個絕對優勢 我洗乜曬時間心機去拎其他野

即使醫好但佢個樣仲係咁ON 9 點算

拎bank statememt 報usc

題外話,最近想買金遊艇,我又手細想買37MM
37MM之後賣返出去會唔會小人要過40MM好多?

但佢老豆幾靚仔

會，二手換手價值係曳少少

同我一樣，老豆靚仔，自己柒碌咁

末期邊有得搞架

Bacon

Tree gun個 frd？

代表所有美容院都係呃人，幾有錢都唔會醫得好爛面

你有佢咁上下火山口先講嘢啦

攬炒巴
暗瘡疤

有一百萬叫啲女瀨我啲暗瘡都得啦

記者會後 佢個IMAGE 真係幾差

小弟甘拜下風

因為佢嘅外表係點一啲都唔重要
重要嘅係佢嘅阿爺係點

Good doctor?

本身都唔覺得姜b特別靚仔
但係睇完終賠生張相再睇姜b真係原地復活

唔需要解釋呀，你自願打，每個人做每一個action 都要承擔返架喇

咁多火山口，好難唔focus 係佢個樣度
佢磨返平塊面都唔會係靚仔啦

塊面可以醫 但個腦無得醫

lebron james咁有錢都唔醫下個禿頭啦

咪撚再幫兩件藍黑小丑出名

俾黃心穎帽嗰條友以前都爛面
依家一樣平滑 做得幕前就盡量執下個樣
真心建議

有睇你以前akzone自貼

有美容院仆去sponsor未

I’m a fucking tram!

I am fucking jam

唔覺執咗有改變都係爛面

上天係公平

鍾樹根個細佬？
屌你老味

林作打到笑呵呵

培心培根

你選過校草屌打佢啦

好大分別

整黎做咩
騙財唔夠仲要騙色

咩鄉下

能量方塊

成個湯渣咁

雖然我知道連登仔好討厭TB...但有一條片講TB....真係好侮辱人佢遇到啲性格差嘅，唔代表個個都係咁囉。
至此就好憎佢，即刻覺得佢好撚柒，不可一世嘅嘴臉，唔怪啲女女揀TB都唔揀佢

我個妹就係TB，但佢有人錫，牲哥冇

人有錢
樣唔樣衰都大把女近

你妹妹係好女仔，所以就會有人錫！
呢條友咁嘅樣，把口又衰，你睇下，禁有錢都冇人痴埋去

呢個好笑

高汁post

你妹好型棍下喎仲型過你
風哥係咪同鍾共有私怨

如果憎人有錢冇品係一種私怨，咁算有

馬國明都唔識？
俾人帽不特止
仲要淪為俾人叫俾黃心穎帽嗰條友

知邊個但無睇電視好多年真係記唔到啲人名

Bacon 啲自信邊到黎

玉桂

佢成日嘟嘴 都唔知嘟乜春以為好型

月球表面真係咁易執到?

清你坐三十日監我好撚掛住你

哪來的自信

終於培上子孫根

條二世祖啲EQ低撚到呢

你有咁上下資產 你個火山就有幾大

見到佢塊面就諗起YouTube 啲擠黑頭片

男男女女都好
爛面真係好撚難頂
衰過肥

有錢真係大曬，要咩形象

証明你窮,

我真係識個有錢仔, 應該未去到鍾共咁有錢
係一個死肥仔,仲要好樣衰, 真係好多女上佢車
問佢做咩唔練到韓仔咁大隻, 佢都問我點解要咁
窮就話要包裝姐, 有錢用錢掉D女咪得, 仲要靚仔?
真係輸晒

阿風都窮
唔好乜都話人窮然後合理化件事得唔得

識佢老鼠, 講得出鍾共有錢點解唔整下個面, 同咩屌女想自己靚仔D, 己經係ON9,

好想睇bob 叔有咩講

洗乜一球，5皮內fraxel搞掂啦

我好有錢
u peace of shit
u shit
shit
sh........

拎一百萬放係啲女面前
屌完就收返埋
唔洗洗錢都有女 點解仲要浪費一百萬去醫塊面？

又ban ?

條爛口爛面狗講依句果時有冇面紅
I’m fucking champ

啲女奶佢塊面順便清下脷苔

有錢夠champ就ok

万刀甲

Eq 好差

阿風40未？

樓主Pin呢個

35

已pin

話時話，覺得鍾共個面形同健吾啲似
但係響邊個更似男人方面明顯係健吾贏

屌你

高燈小栗旬都叫有小小名氣
鐘共可能會拎多一百萬同你打返場

笑撚咗

Dont bullshit Let's Go

風清

咁夜唔訓

屌好撚正

健吾身高？
鍾共167 喎

我都覺得佢167

佢最自卑其實係身高，真係好撚矮

He suffers from Napoleon Complex

Cls

風清怕唔怕下個就同你打

贊助埋都得

屌你老母樓主，爛面關你撚事呀
I'm the champ, you fucking piece of shit

阿泰fb又比人bam左？

啲人要靠面搵女搵食咪要搞囉，佢又唔洗

唔係 der der 咀？ 好似睇某部周星馳電影聽過

講到好似有錢佬就唔會死 有錢就咩都醫得好咁

質地差，點執都係咁撚樣
唯有話自己有錢唔自在啦

樓主算唔算抄橋

有170喎

鍾共夠膽打先得 風清好似高佢一個頭有多

作仔都差唔多咋

I am fucking charm

培生培根 sls

培根入咗嚟偷偷留下負評？

Bacon 做咩唔敢入來回應

順便問埋，咁有錢點解唔做增高手術？

即刻俾正評

明顯鐘生係單純睇唔起林作，同窮人無乜關係，咪9 up

鍾培根個格好終極臭雞格

No bullshit 隻抽啦同風少
又想攞風少上位

係賤種

如果又打多場相信好多人會爭住狙擊鍾B等拎100萬

九品芝麻官

I'm a fucking chimpanzee

鐘你老母生咩,
人地吹下水都唔抵得,下下用錢撻人.
你係佢隻狗阿?

洗撚關心佢咩

抄你一百萬？

咁都叫抄橋，你做咩好似我咁出世呀
抄橋？

係，巧橙

隨時行得，佢一揮拳我就訓低鳩叫話佢意圖謀殺

大家都有相同訴求咁解啦

講真有人出埋錢，柒嘅又係佢，口才好少少都撚到佢，呢啲輕鬆錢真係冇理由唔賺...最初我都諗兩條友係咪夾埋，但記者會個效果，好明顯係就算夾埋，都仲係Bacon 哥柒

出錢撩人隻揪本身已經柒
應機果個根本無野好輸

咪係囉，我地打爛仔交話打就打，邊有話出錢架

風清長腳仔
真係打呀妹實同佢操

我妹係泰拳比賽成日攞牌

你呀妹細粒但睇佢操d片真係拜服

佢呢啲凹凸洞好似冇得搞

阿終打果隻唔俾用腳

竟然有睇之前佢玩ninja training 嚇到我仆街

唔怕，我妹乜柒搏擊都學，加上佢公開笑TB，我妹憎撚到佢癲

有錢係咩都得，除咗駁骨囉

因為你有幾多錢都解決唔到

I am the a side
D暗瘡全部係我嘅，點解要消走佢地？

同啲戇鳩中學生個樣冇分別

鮮花都要有綠葉的襯托

leave no one behind

不如咁，Jacqueline搞得好佢塊面啲凹凸洞，鐘共即科一百萬。如果搞唔好，就Jacqueline畀返一百萬佢

呢啲有錢仔先好玩，激到佢谷住谷住

係呀，教養、EQ 又低，我real life 都成日撚其他呢種有錢仔，有啲仲滾鳩佢地比錢養我

有冇啲又有錢又好人又有品既人

其實多架，不過好人一般低調，只有柒事傳千里

包皮風

腎虛 成日屌女

罰你睇一次唐白虎點秋香先

自膠
九品芝麻官先真

相信各位連登仔有得揀可以有佢嘅咁樣嘅身家塊面再樣衰啲都冇所謂

九唔搭八，揀完佢身家再整容根本冇衝突

咁多錢都唔保護好自己啲皮膚
都幾肯定身邊見佢有錢，無人笑佢柒

成個生活都係處於謊言中

「你好叻仔呀」，「男人靠本事架嘛」

鍾共PR: 自覺做得不錯

諗起都起雞皮

記者會係做得不錯，Bacon 哥柒咋嘛

佢唔柒就冇嘢睇

目測身高167 同佢個人一樣

條友唔搞都有女埋身

咁搞黎做咩

預咗比林作打到毀容

拳理咁既樣

之前有段片佢話以前自己一個星期落5，6次老蘭心諗你咁既樣落去唔係因為你有錢，鬼會有人show你咁嘅毒撚樣咩

Little piece of pizza 變成 big piece of pizza

Pizza face

邊個串我，我請哂佢地飲酒

你妹應該可以一個打兩個

你老闆出咗糧比你未呀？記得昅實連登，一有人話你老闆就衝出嚟呀！

你理解能力有問題?而家係你護住鍾狗喎.
真係思覺失調

Moonface

一個屋企幾十億，一個幾百億，根本兩個都唔會對窮人生活睇得上眼。林作同窮人的關係咪就係叫人買保險，賺佢哋既佣，同埋叫人買二手名牌衫袋，再賺佣，好得去邊？返去出糧啦。

你睇清楚啦傻西,我貼段野出黎係講鍾狗睇唔起窮過佢既人,
用錢黎撻鳩人,個態度完全同大陸土豪一撚樣不可一世大撚哂咁,
林作係點關我撚事咩,我邊句有講過林作.
你就真係護撚住鍾狗都唔知你衝出黎做乜鳩,正ON9

風清fb俾人ban咗轉戰連登

呢個MC基味濃, 都唔知係咪晚晚同鍾共格劍

前面成班記者支咪對住鍾共 但個個對眼望住林作
激到鍾共爆血管要暴走

好似差少少中風咁

襯晒你個名

你地d名個個入黎笑鳩佢塊面

因為 佢既吸引力係嚟只啲錢 塊面求撚其啦

屌單丸首歌嚟
中山唔好打鳩me

知呀 但係咁應境

俾連登仔諗

拎一百萬醫火山口

定拎一百萬包起一百條女

拎五十萬醫面，再包五十條女唔得咩，多鳩餘

醫佢塊臉使撚五十萬咩咁多錢連賓周都可以做手術加長啦

拉

反正呢種比喻都係多鳩餘

沒有ching的Facebook已經冇咗一半樂趣了

岸鳩呀

接受力

谷唔下一個岸鳩丫

樓豬啲中文成件弱智仔咁 完全睇都睇唔L明

喂，話我奶鍾培生丫嘛，呢個post 又係咩黎？幾驚你唔回，好彩你自己柒入黎

柒入嚟 屌好撚尷尬啲中文

推 樓豬個弱智po

屌，你真係弱智架喎，之前都話我打字錯，柒入黎都唔明真係唔知你咩鄉下

柒原來可以做動詞

你去柒啦 原來可以咁用

下，乜你真係唔識架？

悶

加多個

岸鳩呀

接受力

谷唔下一個岸鳩丫

柒入嚟

樓豬啲中文成件弱智仔咁 完全睇都睇唔L明

我唔回你，你記得繼續自己回落去

回你 屌用啲字成條大陸閪咁

一於叫你 大陸風啦

岸鳩呀

接受力

谷唔下一個岸鳩丫

柒入嚟

樓豬啲中文成件弱智仔咁 完全睇都睇唔L明

廢到仆街照稿讀都1舊舊，又眼神閃縮唔望鏡頭

有個舊同學面好差，睇完中醫好少少

做MC Fing 來 fing去企唔定

風清又惹埋d痴線佬番黎

笠水狗